警犬反對星期日民陣遊行

Source now app

出黎手足記得帶定防具，保障自己安全

1020 尖咀要人！！！

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

洗唔洗咁撚快...